改街名變毛澤大道東？香港政協倡去殖民符號

【一周必看】
改街名變毛澤大道東？香港政協倡去殖民符號

港聞

每年北京兩會期間，都有唔少愛國紅人發表「偉論」，今年又點會例外？為咗配合阿爺去殖化「柯打」，有政協委員促使特區政府去掉同埋減少殖民政府留下嘅符號，仲話可以由香港嘅地名同道路名開始。「知己一聲拜拜遠去這都市，要靠偉大同志搞搞新意思」，唔少人噚日即刻將羅大佑同蔣志光嘅《皇后大道東》狂loop，同時亦「一呼百應」自發配合佘委員嘅愛國大業，提出好多精闢建議，其中「雜種道」就好多人like，阿爺唔知肯唔肯制？

大陸啲名好難記

咁澳門全部街都要改晒

皇后大道西 Queen's Road West 西明治通[8]

皇后大道中 Queen's Road Central 中明治通[8]

皇后大道東（現皇后大道東和金鐘道） Queen's Road East 東明治通

求日本再次統治香港